有冇手足覺得班GME撚好鳩煩

唱歌嗰個宇宙GEM我就識
日日未爆post就開成幾十個post洗哂熱門版
可唔可以學下我地波台手足咁自律
要傾就開個集中post傾

再洗post就祝你班GME撚drop to zero
買邊隻輸邊隻😡😡😡